要求特首立即強烈譴責美加政府亂拘港人

華為創辦人任正非的女兒、副董事長兼CFO孟晚舟（Wanzhou MENG），12月1日在溫哥華國際機場被捕，她持有香港身份證